玩大左

完

白衫佬係可以玩得好大